緊急！要救人必先自救

可唔可以有巴打開一個post詳細講如果被捕後會面對咩情況同埋應該有咩可以做？
我地淨係Focus係點樣部署，至於被捕嘅市民有好多其實都唔了解佢地即將發生咩事同可以做咩？
p.s. 我今日已經俾狗抄身分證加俾大台影哂錄哂 遲早俾人點相

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

絲打係灣仔比人抄？

Kowloon bay ar

我係灣仔都比警察逗
但我係轉車路過

你係路過？

路過呀

我都係，我係灣仔轉車返九龍